[I/A]Puzzle&Dragons[239] 山本彩係雞

繼續

新嘢得隻6星點抽得落手 課15蚊包走人

留名

lm

又全金

85 石

派石?

三抽

琴晚果二十石係咪真係冇左件事

火龍人個隻頂唔頂到睡魔女機神王個位?
諗緊抽唔抽佢返黎好..

免費抽中大獎 貿易商
追唔追龍人好

diu未過關

有機械人重要唔要抽龍人?

課左250羊 又抽多兩金 頂

我有一隻機神 我都覺得要
因為大眼鏡 同埋唔使等30turn
Buff完做4turn技又勁好多
而且唔一定係入寢取魔女隊

屌你老母十抽先中質易商, 金蛋都晒我咁多石

禾都未 今晚要砌隊了

有冇翻譯點先派

8號前通到關就有1PACK

龍人有咩用

係咪全ser 10石

曾經過關就多85石 =95石

短轉大眼鏡消攻擊debeff

鑽個隻高貴團長騎士，無撚用既！
印花又唔做得，又唔會用，dllmch

印花只夠換一隻，勇者定樹望龍好

是

仲有時間

1 PACK

我上次換左勇者 感覺最泛用係佢 雜色隊隊員/單邊隊長

立即用茂茂磨

有冇豪鬼茂茂可以拮

橫掂我得隻大也 課個7星包再抽多3抽睇下中唔中龍人先

有新木魔係咪唔洗換勇者?

324387964

免費+15蚊 x2 = 3金

應該唔使

Add咗

Added

有無茂茂template參考吓

無宙斯蛋龍啊屌你屎忽 85粒啊 媽啊

用盾擋囉

用真希波武裝唔使宙斯蛋龍都得

仲多粒木減 爽爆

有d隊冇宙斯蛋龍都ok

有無隊型 有拉打腰帶 今晚去搞多隻轉生宙斯

嗚啊 85石 原諒山本了

銀行apps死左課唔到金

無茂茂 無光魔女 係咪求其3sb16倍以上隊長都得

無知一問，點解我見唔到新個關

未過前一關

我用依隊

有冇片參考

要過超絕定裏極限？

小氣龍物語
金蛋都冇旅商

無茂茂無光魔女有無template隊

我自己係咁打

算係咁，但係我想要隻貿易商

95石 唔反山本了

好彩之前磨左場修羅

我想要你隻愚地獨步多啲

I know that free bros

繼豪鬼武一件 三個宙斯蛋龍
要2turn破貫技+解覺醒繼喺同一隻竉
火機士繼多件風神應付18關木機械人

木減傷100%
雙9ho 4696/ 木點陣波利 各4粒 4*7 28%減傷1隻
火機士超覺 1粒 7%
28*2+7=63% 另外仲差37% 需要15粒木輕減+潛覺

光減傷34%up
擋16關光天150%先制 可以上一關 開盾擋
基本上3宙斯蛋龍 已經夠有突 唔夠都係要食潛覺

100%sx覺醒

至少14sb 火機士至少第二turn開技

第6關完果時唔可以有降攻debuff喺身

第7關 夠4萬血擋蛋龍先制

第12關要儲起解封覺醒5turn技 13關有機會封覺醒

18關
水機械人：貫通 宙斯 宙斯 再儲返技 貫通 宙斯
木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
19關
上層係水機械人：豪鬼 宙斯 宙斯
上層係木機械人：貫 豪鬼 宙斯 宙斯
20關
宙斯 宙斯 再儲返技 宙斯
21關
火水光暗：豪鬼 宙斯 宙斯
木：豪鬼 宙斯*3

By 特朗普痛失賓周 巴打

準備2turn或以上破貫技 應付18關水機+19關暗君組合
19關入場要即3重力殺
21關除左木屬 要即3重力殺

竟然有好友肯同我換

仆街 法國自己無木輕減+

你係咪要

好稀有 要日積月累打月份關儲
冇人會玩padr換囉

睇下用真希波武裝 差果30%用mp換夠唔夠囉
30粒都係60萬mp姐

修羅過唔到路西法

同呢85甩無緣

我要好多粒

記得做問卷

三抽全金6隻槍騎喇大佬

封殺木減傷隊
其他隊入修羅都好似難打左

85石我ok

講真 我寧願比我磨 都唔要石
9百rank 以上有修羅加成升得好爽 唯一出 路

幾多呀 全隊食？

係呀

坐底都12粒啦

想求5粒木減傷+

用mp換啦

新PO 留名

只求過一次既話 搵返隻同樣倍數既木隊長

修羅幻界個門口係邊
平時好懶
好多長既關都仲係new

無機械限有無野代替到
仲有eva武係咪是但風神都取代到

麻蒼葉

個隻係for輸出 呢隊可以半磨半秒
可以落番四重力 不過磨多一倍時間

睇漏咗 呢個隊型跟唔到 自己用光魔女 無將軍

想求埋4重力隊開招指南

舊木魔女/尼祿夾樹鎖

#62

係喎sor

睇樓主得唔得閒pin下

點PIN 未用過!!

右上角 ...

得左-.-

._.

去文具鋪買支大頭針釘落部手機到

勁果班正攻過啦 仲唔你磨兩粒鐘咩。。。。

係人都有85石？

平時用黎釘眉清龜頭

你過咗幻界未

下 有木心1515 半個鐘多D一場

印花淨係夠換一隻 勇者定係兔仔好？ 2邊必中包都中木果隻 上一次已經有一隻

我揀勇者

一粒冇木減傷+
85石啊

免費中槍騎補洞

5抽中到火龍人 夠了

無。。。

同埋ar 伯有無用 木果隻駛唔駛留2隻 如果唔係我淨係留一隻其他做印花

咁你唔係人 冇人權

我6抽都未中 唔想追 好貴
出金蛋好痛

最衰係佢4千萬經啊嘛 呢下先敗筆
點知人地雙茂茂 一個鐘頭打到億幾經

呢隻有無用

你貼咁多隻想問邊隻

無木減傷組唔組到磨隊 唔洗多經 整係想拎石

有無食4粒S嘅睡魔女可以加FD想過修羅
205492141

依家補埋個必中7星包就完

派果95石可能抽多兩下 7星唔係咁想要
剩係追隻7%龍人

有無巴打有防廢掉落同我換
102646889

95石日本仔好似好受落咁？

仲有兩日時間隊長唔用茂茂 用隻倍血隊長 用兩隻木波利 乜都磨到啦

火龍人好撚難抽

求豪鬼武茂茂fd子
掛光魔女宙斯武
151928628

唔係磨隊嘅話，係咪得米奇過到

我都add咗 可唔可以加埋

用防毒掉落換

267570971
4坐1機殺 繼崩玉 長掛1號位
有需要就加

寢取魔女 海魔女 情人節彩龍都得
上youtube抄隊應該最快

而家用木無傷過唔過到幻界

有冇人知幻界希石個到改成點？

阿伯 遊戲隊好用

過到,不過要打成粒鐘,過左一次就冇打了

我都想換牙伯

屌你山本玩到咁大

自己個邊冇將軍得光魔女
係唔係冇得用真希代替宙斯蛋龍?

added多謝巴打

乞求木減傷+

考慮緊 入遊戲隊又好似唔錯 勇者又短turn 貫

山本:送95石 無人記得呢件事
用炎上救炎上 計劃通！

原來未實裝 有得磨好磨左佢攞85石先

其實宜家PAD果隊開發團隊係咪隔離Game派過嚟搗亂，做乜錯乜

就係差木減+

如果我用單邊茂，另一邊用咩好？

我用但丁睡魔女 又儲珠又回血又計技 都打左30幾分鐘
個fd雙茂茂 用魔導機士 50分鐘 多我成億exp
咁我做乜要轉到狗咁正攻

我地要向前看, 唔應該糾纏喺啲歷史問題度

光魔女

雷達有得換

求光魔茂茂 磨隊
得一隻宙斯蛋龍

火大叔仲可以夾邊隻？ 目前淨係諗到神威

木波利喺邊刷

16倍或以上木隊長 有盾既話仲慳埋光潛

有無人用海魔女過修羅

冇真希波武, 可以用咩代替?

個個臨急抱佛腳

打完表雙極 三針 異形 列界
再打埋佢哋嘅裏關就有

樓下幫貼

我用呢隊 有橘右京應該會再快d

有冇唔倍經嘅磨隊 砌倍經隊難度較高 想穩陣過關就算

咁磨唔磨到 有無得更好

其實隊長唔係重點
中間塞d木波利 宙斯武都係咁磨

七夕關有

當佢哋營運整咗個覺得超高難度嘅地下城塞住班日日都話冇嘢好做嘅玩家把口嗰陣時，點知唔夠兩日就俾人用冇傷隊通關。比着係我都嬲到扎扎跳啦，仲要係山本自己都仲未通到關。

宙斯武抽唔到 係咪無嫁啦

茂茂冇血 冇盾都過到
你是但用隻有血/盾/攻嘅 基本上勁過茂茂

你班友仔玩到戰友網都死埋

邊個有大蛇繼偵探卡，借黎用吓，唔該曬

休閒玩家hea開

如果得一粒宙強龍武 要用真希波武招技頂？

有真希波武既用普通宙斯都得

依隻都無 我上網睇好似有D整係波利都夠 唔洗依D武裝同咁多潛覺

冇黃龍可以用咩頂
sb武就得？

其實組隊編成同裡列分別？

想問下有無人會掛神威＆神樂
想玩下火大叔但一個好友都無

普通關頭幾關都有

兩個位 放濕婆龍 機操士
繼 真波希 宙斯 宙斯 破異 破吸 朋友用豪鬼將軍 少咗個位繼重力

而家仲有冇得攞宙斯蛋龍

夠做啦 記得食多6%光減擋16關

黃龍有血
唯有換走水魔女是但一個繼 再繼血覺

要過11.3萬血 唔洗解禁消 唔洗防膠紙

124 846 208

光魔女3木防+ 繼左豪鬼
歡迎拮拮

冇 用真希波武裝頂

有冇繼宙斯蛋龍裝既茂茂可以加個fd

夠血既話就用sb武 唔夠血就血裝跟著隊友海魔女食多個防坐，姐係5防坐

繼真波希隻寵要有2turn破貫技 冇得分割

其實防坐是咪多餘？係既我求其塞細木減傷就算，唔留位插防坐

宙斯係咪要超轉生先繼得

情人節彩龍唔見有片

火機士要食 5粒

105001783

咁呢？

唔夠木減潛覺屌那星

第3隻火火係咩 有咩用 解覺？

係 最終形態

有無人有光精靈王希石可以換俾我？
177 483 804

有d亂 冇乜跟開pad
光魔女 木波利 木波利 火機士 茂茂
仲差一隻要放咩？ 我上yt睇好多唔同

有兩隻宙斯武 偵探武 夠唔夠 冇豪鬼武得唔得
窮撚想拎85石

冇解禁頂到紅蘭咩

解覺

巴哈呢個隊 仲有無得更快？ 好似最易成型係咁

隊友係咪用 繼豪鬼光魔

剩低一隻 2turn破貫技寵繼解覺武裝/解覺技寵繼破貫2turn武裝

PADR換

炮友網係咪死咗?

求偵探裝或其他2t貫傷無效裝茂茂

128,346,216

濕婆龍 mp買

應該得 係留意返入13關 濕婆龍唔可以跳起二技
Fd要係豪鬼武

跟到求潛覺

2個必中包

係囉 第1turn 禁消水 第2turn 禁消心

仲有5個位 要加就快

2 宙斯蛋龍 擋到光天？

擋唔到要食幾多光輕減

血覺應該重要過sb

我想要果3條龍多啲

食多6%
兩大一細

加左 我係光魔女邪鬼武

第1回合佢禁消心以外既珠 開1次海魔女再轉走所有心珠
第2回合再開海魔女+槍騎 轉1橫水+7combo

粒暗潛有咩用

added

Added 輕井澤惠
Thx 巴打

PAD史上最吸引活動

唔係長掛, 試唔試下?

可能佢唔夠40000血頂蛋龍

咁機操士3防坐可以？

你入場第二turn要用到囉

雙茂茂有冇得改成雙光魔女？ 定係要茂茂d sb? 未入過場

會差1SB

如果我光魔女+宙斯武 朋友係咪要茂茂+豪鬼？
我中間好似搞得掂

初見異型就贏jor

樓上有個弱智

頭3隻都食左3 木輕減

濕婆龍 3木輕減 1光輕減

機操 5防坐 1 細輕減

隊友用 3木輕減 繼宙斯蛋龍

係咪重差一個光輕減...

ADD左先都好既

有冇火/暗隊都磨到

無偵探卡點代

入無限試試睇下夠唔夠

冇
會轉色

197478772

有阿頓仲洗唔洗換勇者？

我接受到喎 賠95石
我用正攻隊海魔女情彩
都唔係幾過到 有機會死

點有咁多木輕減+
家下用padw都趕唔切？

咁我有超多木輕減 但無件裝得唔得

加左

即係我要火龍刀直接入隊？

乜都玩嘅你

有冇巴打可以幫手開技術地下城 3-10？
仲未攞sx徽章

MP買木輕減啦
最多唔用雙茂茂
甚至3隻木波利 穩過既
7/8就無85石

我女人個ACC黎

Accept咗

木輕減得? 我諗住跟呢隊
見佢全部木輕減+

屌想用戰友網search下粒希石邊度打都load唔到

冇第2隻係咪唔洗諗

邊關要3turn破貫 用火龍刀得唔得

木輕減+可以放少啲裝/覺醒
夠100%木輕減
擋到光天1下先制
2隻風神2 turn貫通一定穩

諗緊防坐，木減，同光減點繼
有冇師兄可以俾啲意見

點幫 帶你打上去?

用mp買

刪左班唔on既
仲有7個位

你開雙人協力 加我就得

得 道中有貫盾既怪就要開技
要連貫既得水機械人+暗君

淨係打呢關?
我轉緊港版 有排down 要等陣

試下正攻先

濕婆龍有冇得解多個位啊

類似但其實定位有啲唔同

係啊 巴打一陣加我
492 316 021
感謝

可以搏佢抽唔中呢個組合嘅

光輕減要有幾多%?
我砌完木輕減100% , 光得5%輕減

34%
冇就用盾仲實際

撈月到隻新6星
而家得返勇者想要

324387964 豪鬼武茂茂
歡迎拮

隻濕婆龍繼咗偵探，幾時要存起偵探招技？

唔要倍經既話有無其他無效隊可以過快啲

有冇話成隊血量最少要幾多

要用先儲都得
同睇pin

4萬血 擋第7關先制

發現冇人睇pin

赫拉大蛇隊 第一關都未磨完已經想quit

感謝巴打
祝你中多D 鑽

其實都幾多野要留意

係咪跟ptt個個

15關個4隻惡魔咁撚硬既

係
一陣第12關封覺又跳起咗貫通
18關可以又要睇點打

唔夠四萬血應該點

我專心打都打兩粒鐘

第6關完場記得開真理希武裝咪得

其實隊長係咪唔一定要赫拉？

有冇小櫻

iphone 日版更新唔到點搞
轉完日本apple id 去app store更新就彈呢句
開發人員已從app store 移除此app

赫拉可以用嚟穩過轉珠教室

我應該跟你砌
希望你成功過到

唔知洗唔洗用赫拉
我砌晒成隊 磨左5分鐘就quit左
珍惜生命

85石都值既

但要無痛過關就預左係要磨個幾兩個鐘啦

差個sx章就齊5sx可以開波磨

唔好意思 想問下 幾樣野
1. 火機士係咪一定要繼水魔女 神威傘得唔得？
2. 睇左pin 話要夠15粒潛 木減就ok confirm 下 110曬 宙斯武升曬係咪就得

睇左幾次上埋padgamewith youtube 都有啲懷疑 抱歉

馬上打返兩隻木波利返黎先

唔想整木波利 用3隻4696得唔得? 原本有2SB 連超覺都唔洗

貫通同解覺呢

諗點組+組好成隊 仲耐過磨 組左梗係老hi都打一場啦 1場86石喎

唔用水帽會唔夠5sx
咁就冇得用血章 會好難40000血

黑魔導士繼咗葉王技
要解覺咩？我跟巴哈隊砌

86石 2個鐘
炒散都炒唔到返嚟啦

所以諗緊換唔換好

連登仔月薪坐底50k
計返時薪就知唔值
利申9up

巴哈用大蛇磨走封覺應該

黑魔導延3turn 會差一turn
同埋蛋龍關 用大蛇唔洗40000血

Del game重裝

最後4個位

佢其實應該以後每新關通關都咁送85石
咁個個咪就去攻略囉

係咪夠5sx同40000血既話用咩章都得
無茂茂無偵探武砌極都差1sb

add咗

加咗 巴打開得

正攻隊都半個鐘啦你估個個都TA咁快咩
你炒兩三場 我都磨完一場

理論上係
但搵朋友茂茂繼偵探武好似易過唔用血章上40000血

係

順住打晒?

再唔係入蛋龍關前開盾?
利申返 未試過

你開第一關就得

呢隊冇兩個宙武係咪唔使玩？有冇代替？

無Vergil 係咪用唔到水魔打修羅 打唔穿15關個幾隻惡魔仔

幻界個關都未出到

宙武有重力同光輕減

用大蛇可以用根性食咗光天個150%重力
所以唔洗宙武都得

感謝巴打

唔使

差一個宙斯武可以用咩代

分身仲跟到環境😞

睇住YouTube 9轉囉

求潛覺防S- 新火魔女fd

1 佢有埋無效貫通會安定d
2個潛係要100%減木傷就得

有冇人有6防坐大蛇搭貫通武借黎一用?

隊長我求其揀3xS 既得唔得？
假設轉珠教室穩過

呢隊流程係點 好似跟到！

宙斯
但濕婆龍要轉小櫻

差粒5547比一粒黎

唔用赫拉 你可能唔夠4重力
因為佢仲要繼兩個破吸
繼得一個破吸 就睇你好唔好彩
有機會要磨999round

屌你老母暗天第2rd真係好撚難

EVA2虹幣有得換呀

sor 巴哈呢隊好似一定要磨999round..

冇偵探裝

Thx

求豪鬼茂茂
379629262

唔夠潛覺

葉王 火龍刀

岩岩訓醒 茂茂隊仲磨到？ 冇亂入？

搞掂了
你地add啦

點樣搵到用大蛇打修羅既片 搵極都搵唔到

冇野了 原來延期

呢兩個有

巴打 差件貫通武

比2日時間撚大家!

有冇巴打識一D朋友佢地玩pad 淨係玩抽蛋
覺得隻角色靚就抽
識個fd 超級歐洲人,基本上每次活動大獎都中最勁果d, 勁既武裝都齊哂
神up次次都中大印花, 仲成日串嘴話隻game要課金既咩

但佢連普通異形都打唔贏

岩岩食飯知道之前有打修羅就有85石
佢屌哂鬼, 話唔公平,點解無打就冇石
其他朋友send左睡魔女同旦丁組合俾佢試打
佢淨係暗天果關都死左3次
再睇佢編成, 佢就d潛覺都唔放, d寵 0育成

其實次次佢一貼倉哂命,就俾人圍串佢過到裹異形

我on9
裝左了

唔好問要打幾耐

唔係8號前過修羅都有85石咩
今日先6號

有冇巴打可以指點迷津，思緒好亂
大蛇搭對面光魔女（豪鬼）/ 荗荗（豪鬼）
左抄右抄變咗咁，有冇嘢需要執？
Thanks

邊關要磨999?

求埋 光魔女豪鬼
143081845

我估佢8號前 都贏唔到

佢岩岩試打列界都輸左6,7次先贏

你唔貪1.8部經 用隻減傷隊長都ok

如果18關遇到木機械人就要磨999

用學園大蛇係咪會仲好D?
穩龍武裝係咪為左SB? 可以用其他取代?
水魔女頂帽都可以用其他破吸取代?

送個抽補埋貿易商 抽都唔洗

唔用13號機武裝 用重力
要起碼4個重力

淨係想過，用木減傷隊長唔難吧

Thx 巴打
但係破吸繼係邊？

佢平時d 友情蛋都唔抽野
留黎過世,佢miss左宙斯蛋龍
佢d 木潛覺得4粒 火印龍都未買未升

呢兩件裝應該係為咗sx 同sb
用學園大蛇應該都得

豪鬼有破吸

1turn破貫技夠唔夠做？

唔夠 機械同君子有機會要連貫兩層

但唔知你呢隊夠唔夠sx

睇怕都要帶葉王

其實用大蛇 個啲宙蛋 可唔可以用普通宙代
另一邊夾赫拉繼豪鬼都可以？

咁樣？

買隻濕婆龍好過喇🤔 換走木機娘（sor9 唔識叫乜名）

修羅用情彩正攻法
係咪要帶阿頓 綠帽龍 貿易商同葉王

係喎，唔係100% sx
又要再砌過

用血章 睇下夠唔夠40000萬

有冇
穩龍 水帽
小櫻 濕婆龍

有40000血 可以開波？

ok la

有水帽，岩岩買咗濕婆龍
換走木機士？

夠木減傷同sb 就go!

火機士要繼破吸 18關有機會要用

我唔夠SX用蛋糕繼火機士得唔得？

終於抽到勇者

正月水魔女

修羅災難

濕婆龍繼蛇骨姬

木魔導機換濕婆龍 繼貫通
火機操士繼水帽
咁你個章應該可以換做手指章 穩啲過轉珠教室

臨急抱佛腳

火機操繼水帽

你隊嘢係點
唔知你轉蛋糕會唔會少咗嘢

貼下自己過關隊畀大家參考下
安娜武換真希波武更佳

我建議有兩turn貫技寵嘅
趁而家仲有 可以抽隻真希波返黎

感謝巴打等我執執進下啲嘢先
大蛇潛覺食防坐定木減傷？

如果跟佢呢個打法 我另一邊用轉生赫拉 繼返豪鬼 又得唔得 中間照跟 木波 9ho 機操 濕婆龍 無水帽用返風神 章用Sze

隊野個底咁砌得唔得?
神type好難搞

真希波武係邊隻

解覺用濕婆龍係咪最好？

應該都ok

395846995 岩岩開左位有需要就加啦

有小櫻 可以兩邊倍經+唔洗宙武

無sx章

跪求兩粒進濕婆龍
萬分感激
316242994

理論好似可行
你睇下啲木輕減夠唔夠

Eva 5星木

一聽到用茂茂可以刷到有1億經都刷左3,4場

我都刷左3場其實好抵刷

咁樣係咪有 水帽覺醒赫拉就可以入去試試？

flower 加左

無火機士有邊隻可以代替

剛睇完巴打話要抽真希波
抽左3抽就有

求茂茂加宙斯武 127532929

你好似仲差1個sx
有冇自己濕婆龍繼貫通
朋友用大蛇繼豪鬼
潛覺木輕減食多少少

冇 mp買架咋喎
連mp都冇 代用品仲難搵

水帽洗唔洗爆技?

勁裝黎 打裏列都有用

85石

想問下木減同木減+ 食滿左有咩分别 冇咁多加

最好唔好升技

哦咩爹多

木減1個1%
減+ 2.5

拳四郎件外套?
但應該唔work 要成20個sb
用mp買啦

一粒+係2.5%
冇+係1%

變相6個位 3粒+係7.5
6粒冇+係 6%

重點係你砌完望下自己計數夠唔夠100%

食夠15個就可以 有無邊隻要特別食乜

趁未改刷多啲經先

想問下其實有冇得同fd一齊協力磨？

火機士要5防坐
入場第二關要開到技

大家可以望一望pin先

火機操一定食防坐

今時今日會缺mp

有二人協

有冇巴打有水魔女帽武裝覺醒赫拉

賣撚晒啲周年蛋龍佢

嫌山本撚得唔夠 要自己撚自己

放工坐巴士返屋企又一場

我平均炒5場路西法先贏一場
贏果時仲要靠sx章出cheat

自己唔夠同fd一齊磨算 一齊拎石
係咪一齊打唔會有影響

講講下 又搭車了冇野做 磨返場先
趁未改 磨多一兩粒毒drop

二人協當係普通通關 都係變clear

6個？其他全部木輕減

記得要係木減+

記得木減傷一樣兩邊都要食到足
同埋希望你地唔會斷線

4粒都得

都係果句 總之夠100%咪得
你用真希波多7%
剩低30% 你鍾意嘅 5隻 30個位 食晒冇+號嘅都得啦

出cheat成功已經贏左

抽得一個宙武
冇限宙斯/限赫拉
冇豪鬼武
係咪同85石無緣?
有冇連登高手出招救救小弟 唔求刷 只求過

有冇繼承圖睇

#407
潛覺我要搵下點show

由於有真希波武 12粒木減+潛覺就夠
光減直頭唔使

其中一隻隊長係咪可以轉光魔女or大蛇

限宙斯？唔係限嚟
原版升上去

係 但係要留意返sb夠唔夠
睇左pin先
有唔明再問

冇宙斯蛋裝係咪唔駛傾落去

咁係咪要磨起個重力 乖乖地跟佢轉俾佢自爆好過啦

係要磨起重力因為火機士未跳起

冇宙蛋只係唔洗諗用加經驗隊長
隊長有 35% 以上盾照打得

山本條打靶刻意調低雷達出木珠個率

磨左岩岩2個鐘 85石係幾抵磨
第一次玩磨隊 之前寧願等多幾個月追到勁野先通關
仲有隻細AC要磨

細ac唔諗住搞不過唔知500lv打一場可以升幾多

可以開茂茂 兩色陣出貓會快啲

唔會 有冇解覺+盾武？
我私心推薦都係抽隻真希波 完美對策

除左火機操食6防坐之外全部都係3個大木減傷
係咪去得

茂茂三色陣黎

唔該

屌你暗天果關真係好撚閪

我明 我真係明

係喎
sor 喺唔知邊到睇返嚟

Blog姐

187649599 掛一樣要就自己加

新竉冇人提

正身都磨完 第2場熟手左 43分鐘搞掂

有兩隻真希波
點組好

可以0血入場自殺 我覺得ok

冇石我唔會想打

武裝 繼落一隻有2turn破貫嘅寵

咁巴打有冇咩隊長推介??

即係點
我有真希波 兩隻宙斯武
咁即係食夠木減傷就夠
唔使光減傷？

第9層抽中3隻暗惡魔成版猛毒毒死咗

唔使 因為16關光天係150%血先制
15關完果時開真希波武就得

冇破貫點算好
我都冇豪鬼

pad!pad!pad!

其實隻真希波武係繼落邊度 ？ 隊員雙木波利 火機操 一隻2回合貫通 都要用黎2技
是但放落其中一邊隊長？

所以我用米奇大防毒

因為剩係得一把宙斯武器 木波利繼承轉生宙斯
朋友用另外一把宙斯武器 咁樣就得？

僕のヒーローアカデミアコラボ決定のおしらせです！
続報をお楽しみに！！ #パズドラ

我英！

終於

我英
不過女角得三隻

今日重走去抽強

我英13號

6隻變身

無米奇冚家 情彩同初雪魔女
換唔換隻勇者好

潛覺要點食
好混亂
即係要點

8隻喎

終於我英

終於磨贏左 85石!!!!!!

係咪可以開波了

睇漏咗兩個老師

有木魔女咪得

希望10石機

8隻變身角都係男人
無女角玩

算力繼哈帝斯得唔得
d宙斯沒升過技50turn有排磨

屌你老味有冇咁難出呀
消石打咗500體都係跌錢箱
想進隻濕婆龍啫
有冇巴打可以換

八百萬都冇 山本gay

豪鬼可以借人地果隻
破貫就真係望下你個倉
1TURN都得架 不過18關磨999ROUND
好快姐

清你滿位啊

下星期我英 龍器可以放棄

有冇人有兩粒呢個可以同我換，或者佢嘅本體都可以。 打極都冇 323469928

好 我放棄追龍人 留石

ok 了

第9使徒・戰鬥形態
打邊關易跌？

招依幾日都掛6防坐 偵探大蛇 356314651

星期五既料今日出
呢排營運太西冇人課？

真係我英

其實留返個神器龍下次出啦⋯⋯

8隻要變身 應該有20%鑽蛋

留力我英

點解唔去技術關打
空路必出未進

新合作不嬲係星期一二開網頁

綠谷武唔係應該係個小蘿莉咩

有無人係用gungho果隻木減傷
佢10turn繼宙斯裝 total45turn
火機操繼水魔女武又係45turn
依個情況點解決?

竟然冇八百萬

我英接泳裝再接fate

唔升水魔女武招技

係喎 本身以為水魔女帽招技唔洗升都30turn

fate 8月中仲可以塞多個合作

痴媽根邊到搵15粒木輕減返嚟

我英d圖好靚
個pool好撚大

allmight點都入手一隻

通形、消太、死柄木、賁進人意然都係變身角
咁應該似係遊戲王咁10石有五六七星

有玩開雷達就有機

空路？邊關？

跟到晒，可唔可以睇下點潛

allmight 進化前張圖個景好撚靚

有冇巴打可以俾粒木+我
差一粒

係69 比佢承認係hero嗰到

屌傻仔咗，鬼掩眼
仲消咗600體

有幾隻我都覺得變身前靚d

EX2-5
你第一張係EX2-10

到底廢久會唔會救得起木隊

好難打, 放棄

搭赫拉配水魔女帽係咪入得場 有邊關要特別注意

懷疑廢久係自殘隊

得2把宙斯武 有咩頂到 偵探武用火龍刀頂得唔得
唔該

依家要點？

諗下allmight救唔救到光隊實際d啦⋯⋯
而火水暗都勁
其實光唔好得過木好多

屌佢變身都唔係變身黎既
有d只係換個post

邊個話一定係變身角

allmight 一隻變身就話姐

On9 冇八百萬

全消
btw 你唔夠血 記得入蛋龍前要開小櫻

官網有講邊隻變身

佢寫變身都唔係變身角?

左右手協力拎到石

夠唔夠40000血

我錯鳥

求防座火魔女fd 106946323

真係痴撚線
山本100%係gay同孌童

波動又冇

協力難唔難？
想帶個小號過

多謝巴打提醒，已經拎到手
如果唔係on99繼續刷
前後消咗800體

各位真係唔好盡信情報網

個人認為ok 因為好多地方可以無限儲技
冇左協力回唔到技問題，但要小小耐性

本身冇85石都磨得幾滿足
又多exp

早幾日先炎上兩個盃
今日話派95石，我英
唔反大介lu

我check嗰陣戰友網虧虧地
去咗查日文網
唔係可能我都中伏

有真希波武 繼落邊隻好

唔夠木減+?
用真希波武就要 換走濕婆龍 再繼落一隻貫通技寵到

唔該哂巴打 穩龍武作用係SX同SB??

呀呀呀呀呀呀呀
要磨閃機王999
屌你老母呀呀呀呀呀呀呀呀

隻大蛇可唔可以接黎用吓，冇偵探卡

唔識變身既木魔就有
啲一線雜色隊隊長一隻都無

啲人話換做神威遮可以唔怕999？
唔係好明

twitter炎上緊改修羅，好多人想磨多過要85石

搭人水魔女帽武裝赫拉係咪可以入去試試？

95石點都好過唔改。。。

磨其實無問題
係唔應該4000萬經(1億2千萬)

係
你夠血 夠木減+嘅話
可以火機操繼水帽 落濕婆龍繼貫通

我夠木減+ 加埋隊友15粒

咁唔洗突登換做真希波武 你咁樣你夠血搵朋友繼豪鬼去得
同唔洗用sx章

掃左半個鐘MON仲有400下

唔係咁多經嘅話搵鬼磨咩
fd list 1200up個全部都係到磨緊

覺醒減傷 一個7.5%定7%

啲人大把錢邊care個1pack石
85石俾佢地升1rank唔夠

大佬我見你好樂意解答人
可唔可以解答我#594
唔該

有14sb up
唔介意可能要磨999破吸可以go
章可以用手指

記得留大蛇入第13關

好 唔該晒你

掛 宙斯茂茂
183589835
291524467

得兩隻宙武 唔夠光減 點搞

呢一隊一定要磨999？
冇得汁？
仲諗住跟黎打

自己有冇豪鬼 小櫻

唉屌送抽又中貿易商
真係學尼亞話齋
一隻防毒drop
一隻防廢drop
一隻六防坐

咪再俾第四隻

無 sosad

隊友用DMC木屬呀婆繼豪鬼
pass

又黎DMC木屬呀婆繼豪鬼

撞水機要磨走吸傷盾

30隻大印ready

暫時搞到咁仲要點搞？同埋冇水魔女帽可以比隻赤機士繼承咩

自己有冇12個木減+

仲想換暗阿伯

咁就唔好兩邊倍經隊長

又係你
又出黎笑鳩我

啱啱先入關

終於執完
係咪可以搖滾準備，入去磨2粒鐘？
另外全部未食喇叭升技，係咪全部升滿晒？
邊隻要留怕跳技？

對我英完全冇興趣
套野冇睇過

有無赫拉繼水魔女帽可以借嚟磨

唔知有冇得拎d節日印花換
上次遊戲王冇追多d
今次10石合作機唔會再重蹈覆轍

有13個

有冇海魔女通關心得分享

咁就一隻波利轉 解覺寵繼貫通
機操繼水帽
自己繼重力
朋友繼豪鬼

磨左800turn

冇乜
威嚇用喺13關同尾2

水帽有冇替代品？

69可唔可以出勁啲
木隊有冇得重振雄風睇今次

更新之前入定多場磨最後一次

其實佢咁改都幾仆街

木隊睇佢 要求唔高，有追打就夠

有睇過但都冇興趣但強度應該有dmc 水平？

咁樣得唔得，有咩要執

有冇人可以答到

7

有冇豪鬼茂茂可以+下FD

豪鬼念珠？

啱啱加咗你

求三粒木輕減+
425115055

我係堆血堆到123000血
唔驚冇轉到心L 都可以同佢對A

如果你唔夠11萬3 血 就要尾王5turn內殺 好似係

事但一件破吸咪得

巴打邊度打到咁多木減+返黎

好熱鬧喔🤣

我用暗帽

使唔使破屬吸收或者傷害吸收
啱啱試咗兩場，手殘去到暗天已經死咗

同埋我得72000血

呢隊火龍刀頂偵探武得唔得
d技洗唔洗升晒

傷害吸收 一定要
防封條唔洗
我防毒都唔係100%

咁多人玩PAD嫁咩

即刻唔抽 什麼垃圾龍人不入流

有85石
膊頭有花既都入晒黎做攻略組啦

我英出合作 好多新人入坑

冇防毒 都唔係大問題 技術搭夠啦
一係預招洗版技第15關

點解我見呢一隊連解覺都無

因為大蛇有威嚇

因為大蛇可以坐佢4TURN

唔會掛
仲有新人入坑？
我諗係舊人回歸抽幾下咋

佢七夕派石都係想咁啫

有冇人有1隻剛龍帝 未進都OK

答得好快
即係話其實單邊大蛇就唔使理光減傷同封覺醒？
條片自己用赫拉只係for 多個重力？

洗唔洗解覺？

總會有我英FANS
然後遊戲荒冇GAME玩
不過我諗真係唔多
最多人入坑係100免費抽

480030086 有冇巴打有

係 16關先制唔係連擊黎
大蛇擋到
要4重力係因為19關同21關要入場即刻殺
或者有D係95/50根性

濕婆龍解覺

求茂茂繼豪鬼
161784446

小號85石 get!

應該得 但要用sb章
除左水魔女帽都滿技

赫拉做隊長可以加手指過轉珠教室

有新思路

本身都唔打算磨
見有85石即刻想上尾班車

利申 唔夠木防+

有冇人有繼上杉武嘅水魔女

5R個20石 山本有冇咩表示
當冇野發生?

終於抽到13號機

Ching 你徽章用Sx定血？

買唔買定多2隻7星等進武裝好

入武裝變裏列最尾兩round有增傷好穩 但儲技耐左

好彩有日放假無聊用旦丁隊過左一次
如果唔係而家我都做緊攻略組

就係為左咁先j佢

臨急臨忙要超轉生啊伯都唔係咁易

Sx 有時好彩會擋到暗天招封技 然後我解覺 磨走佢 唔想炒車

#木+難民

有新角食評味見日本仔話配月詠好似ok

終於磿完

有無宙斯蛋龍既茂茂加

想磨多幾場

可以有咩表示 派少20石係玩家損失 又唔係營運損失

其實頂水帽有咩用

咁畀心機

請睇置頂 #62

求大蛇配偵探武器朋友

破傷害吸收盾 + Sx

求宙斯茂茂
160,059,860

啱啱試咗一次
食足30個木減傷仲打得入嘅？
出咗咩問題？

冇偵探卡可以用咩代替到？

點解變左路西法做木屬 佢第3rd仲可以秒我

大蛇係重力 咁樣組ok?

係 其實不嬲隊長唔一定要茂茂都話左100%木減就得
係為85石
唔係為1億3經

因為你呢度得9粒木減即係63%
你食左30%都仲差7%

要木輕減+
你自己要食12個

未解覺...

正身已經磨到上1000rank

小號磨一次有85石就磨比佢啦

消晒成版咪唔會秒囉

覺醒無效

火龍刀 葉王 依啲2round破貫技

一場升4LV真係好爽

呢條問題答咗成日

B字頭added

係咁易就好

930lv 1億經 上到 939lv

我想上圖鑑搵
不過戰友網死死地

搞呢關用左勁多喇叭同聖誕龍

依兩隻都冇 1round唔得？

係咪要40000血以上？
波利要110lv先得？

要2round
18關&19關暗君子

一ROUND唔得
你磨左成個鐘入18關見到水機你就含得柒
因為19關要直接殺 撞暗君子就死得

我覺得佢只要改到冇得用倍經隊長就得 唔駛針晒所有無效隊囉 將d先制加大 多d封覺醒就搞掂

大力D = 普通隊死得仲快

一定要木減傷+？
我已經係mp商買咗30個木減傷？
兩者有分別？

大蛇技要係邊關留
13關隻劍人ONLY?
但佢封5RD 大蛇坐佢4TURN
唔係仲差1TURN咩?

人氣轉豬驚

可以用木魔女武
黃龍RAI (?)
葉王
轉生米奇老味
火龍刀
光偵探
應該係咁多

有+ 2.5%一粒
冇+ 1%一粒

係咁呢85石同我無緣 成隊差呢招技

分別係冇+號係得1%
有+號係2.5%
所以每兩粒細就差0.5%

我跟呢隊 食4木+就OK了

佢本身咪有1turn
4+1 =5

可以磨999TURN 穩過
空轉就得 唔使COMBO

屌呀 冇咗30萬mp
大可以係邊到拎

米奇都得
你有冇

18 水機械人 破貫
19 暗君子 破貫

你好彩既18層唔中水機械人就可以1round破貫

PadR 問人trade

你有冇真希波武裝啊 EVA

好撚慘 唔夠34%光減

而家入場費係40000血 唔駛倍血隊長都入得

加了

玩左4個鐘candy crush 磨完2隻AC

即係第5RD
轉完珠會取消左個封覺
然後有返覺醒佢先打我?

added 一齊加油

大不了咪放多隻木波利

冇啦 依家大約係咁

巴打依隊食咩覺醒

我有赫拉武 有2個暗輕減

成隊有34400血up就得

16層光天就用隊長招主動技 傷害無效 擋

你有冇水帽赫拉?

有，今鋪真係濕滯
玩咗咁耐真係唔知+同冇+有分別
一直以為2個細＝一個大
有冇得稍微補救到

係咪應該係時候放棄用水魔女或者火魔女打
本身諗住冇腦過刷經，點知原來咁煩

有

想求隻木茂繼宙斯蛋龍裝FD
109 942 209

number

有冇玩padr 99粒木珠可以換一個大

我入咗場磨緊

咁你有冇2TURN破貫技寵葉王米奇之類

無記錯係
同埋佢唔係連擊 大蛇都可以吃佢1round

ADD左

all in我英

有大蛇繼偵探武
想加赫拉繼水帽
388 014 732

THX

想借豪鬼光魔女

all in 我英 祝巴打all鑽

冇100%Sx會唔會有咩問題

127532929

有無人有赫拉 水魔女武, 求加加
我掛大蛇 偵探裝
ID: 199 434 508

104 735 316
但我入左場
等

啲隻？
真係唔該晒各位巴打，答咗我咁耐

得31.5%光減 有無計

好似得一層先制封技

冇download 過玩，而家玩會唔會太遲？
易唔易拎？

你抄我#402 應該差唔多組法

跟唔跟到

#407先係

火龍刀繼真希波/小櫻？

暗天個關？

呢隊已經最平民
只係要把2TURN破吸

無克拉同偵探

旦丁求防座火魔女

整個盾

偵探用人地
赫拉好易升隻姐

我原本係度諗我細號砌唔砌到拎85石射落海
後尾發覺技術關打都未打過

485463084
水帽赫拉

16層 暗都會封技

赫拉你即刻升隻咪得
唔係大印花果隻
地下城打到番黎
反而係偵探武/水帽唔係個個有

升返隻啦 磨贏85石喎

我英無木追打既話
木又要等成個月
夏祭 fate都應該無木寵

磨隊都就嚟冇得玩 廢事砌
打咗好耐

已經小 玩左咁多年都係得10幾個

咁樣入場有冇問題？

有冇人可以借隻偵探校園大蛇用下
383493616

咦～～～～～～～～
Ok即刻搞
原來唔係大印果隻
今日已經眼殘咗三次

有人換咗俾你未

水帽唔係必要架喎 是但一隻破吸都得啦

夠40000血咩......

我自己刷左出來了 THANKS巴打

你隊野咁貴

想請教下20樓同21樓即係點開，有啲睇唔明

一定要sx徽章？

PAD POST幾耐冇試過咁熱鬧

有大蛇 仲使乜4萬血

16層 先制150%重力 🤔

光魔女 宙武求茂茂豪鬼
480 030 086

加左等你accept
102 524 458

全隊除咗牙頓 全部合作/節日大獎嚟

呢幾隻情彩鐵膽黎
靠哂桐人打4隻惡type個關/王

ok

有赫拉武 total 34400血應該頂到

冇100% SX就唔穩喇 我記得有一兩關會封技

見到兩隻米奇已經

大蛇根性有冇用？

傾磨隊幻界傾左成日你地繼續 打機先

隻出久救得返起木屬既話,我就要換隻木神器入隊

盃賽個廿石係咪冇左回事架喇？
分身過唔到幻界含得

得
但偵探校園大蛇
我估要搵到人掛唔係咁易

冇sx徽章得60%
一係你問下有冇人有學院大蛇
學院大蛇有2個SX 咁就80% 可以搏下
如果唔係你磨好耐比人踢返出去會好痛苦

求救

13暗槍

係喎 你岩
大蛇頂到 唔會死

係囉 冇佢真係唔知點打嗰層
boss我撞火屬 係咁甩碌
隻彩龍彈起咗2技 開buff嗰三turn都轉埋水珠
好彩最後都冇事

183690434

掛宙斯蛋龍茂茂

13 暗槍會封技

Thank you樓上

木都無乜追打
之後未必有空檔出
夏祭水寵
fate劇情應該出新暗寵可能幾隻tim

cls 85粒就令到成個post起死回生

山本

今日有冇機會爆post

冇SX徽章點搞

隊友用宙斯蛋龍茂茂

20佢好似話要開技打到落發狂線 儲技會易d?
跟住21就豪鬼宙斯宙斯

知d人繼暗龍刀落呀頓
個層特登惡type陰你
王個關無桐人寶石姬武連開
又係好難打入

俾金毛仔玩死 我彩龍自繼好過

唔知點解佢要講到咁複雜 其實20F你宙斯 豪鬼 宙斯 (一定要呢個次序)咁開
再重新草晒所有重力 最後1515加buff秒
21F 就豪鬼 宙斯*2 如果遇木既話 豪鬼宙斯 再草返豪鬼 再豪鬼宙斯

隊友唔用豪鬼有無影響

爆啦

明明無左廿石
大家已經忘記左

20層先開兩次重力 然後再儲番4重力,再重多一下
入21有3重力直接秒

搶post嗎

幫搶？

冇，可能會打耐啲

幫邊個

我

開技順序有無變

全部最大HP重力，次序冇所謂
跟#62 方法打就ok

宙斯技能升唔升，除左快慢、有無其他影響？

技能太長好似轉屬2技都會跳埋？

thx

無事既
咪開2技儲過轉屬技

計個條數=28*2+14=70%
細木減傷=6*3+8=26%
隊友=7.5%
Total=103.5%

用Sx章加埋全防
係咪終於可以搖滾準備入去磨

但唔入濕婆龍咪冇得解覺醒？

邊個串Con 佬

但張圖得3重力

山本見到自己層新關都未過到
有超過一半人用木磨隊過會點諗

準備磨兩個鐘

唔該哂 過左

眉狗磨完未

唔該哂，過左

藍Con正一PAD燒山

敵人冇貫通盾好似會開唔到純粹貫通技
好似係

12要磨999?
如果唔係開完水帽入13時撞暗唔係會收皮咩

20 我係開豪鬼 宙斯 木機械有技就射下 儲返哂三重力就 木機械+13號機技殺入下關

閃機王一定要轉999R?

得一把宙斯蛋龍武器
如果得豪鬼加兩重力得唔得？
我見親都4重力

真希波武咪有解覺囉

睇pin

係囉
正常要2隻
入13關唔係封覺醒個隻一定死

SORRY因為我唔係依隊 我應該要磨

第四次眼殘自膠
SX 得四個會唔會有啲危
同火機士要兩turn先可以開技

其實一樣 只係有倍經同冇倍經

要最少14sb

12我先用兩次重力，之儲返哂四重力，右邊吸傷可以用茂茂兩排木磨到35%下
之後開水帽再一重力落13
13如果遇暗屬開雙重力落木屬之後慢慢儲返技

色盲mode

重力兩下落木屬冇事
不過要上一rd磨多陣

係喎 咁都諗到

死肥仔以後又可以出呢招瘋狂撚狗

見到個齊冠宙武茂茂就揀左佢入場，過左陣發覺條契弟宙斯冇升技

月我咪得

以佢5combo實力
我先唔信佢過到星壞同裹列
肯定搵人代打 PO相ONLY

想問下巴打 我呢隊隊友應該搭咩？
繼左豪鬼既校園大蛇？
同埋機操士洗唔洗防座.. 食左木輕減+先醒起

有兩隻濕婆龍推turn都打到唔想再轉珠
嗰啲日日攞茂茂打幾場嘅人真心CLS

去問卷調查問下佢

小櫻一定要退化版?

你一場既時間=人地茂茂3場 你都係一樣咁CLS

打到發羊吊

有無人有多木- 差3粒,比兩粒防毒你

兩三個鐘換 85石
抵啦

324 665 701

求有1粒木輕減+ 繼豪鬼 校園大蛇
Id : 258640096

單邊大蛇嘅話另一邊隊長係咪無所謂？

加左 開左

換左

月讀：4防坐攻擊殺
Vergil: 4防坐
槍騎：4防坐
大蛇：6防坐
自己隻海魔女：4防坐+神殺
隊友海魔女：4防坐+神殺

入場轉1c比佢打一下先
之後開大蛇->槍騎
再轉4個回合1c
就可以變身 開左vergil先到朋友個隻海魔
自己個隻海魔留低唔好開 第3關先變身

多人抽蛋者

我隊野唔夠血要硬用血章

橘右京換邊隻

打緊,唔該

想乞粒4499希石 進水魔女帽

有冇巴打可以比我?

求重力茂茂
175533399

茂茂繼宙蛋龍，隊野咁擺有冇問題？

想乞4粒木減 差小小

324 665 701
有咩換

第二關死左幾次

磨隊係咪唔使故定光魔配呢隻

防坐得唔得

山本呢一改有冇可能俾玩家告返完頭？
易通關既隊都比人打壓
其實叫d玩家以後邊有信心課金

OK

岩岩加左

要擋轉生光天先制係咪三隻宙斯蛋龍就得

刷到未

開左

要打咗邊關先開到修羅

我未自己試過 因為我冇橘右京
不過如果我有既話我會咁組：
月讀（上杉）
Vergil (栗子球）6防坐
槍騎（水聖劍）
大蛇（橘右）
海魔女（暗龍刀）
海魔女（暗龍刀）6防坐
同我本身個隊比會少1個sb 不過由於海魔女6防坐 所以都一樣變到身

12關開上杉殺
13關開槍騎殺
20關臨尾開槍騎尾刀
雖然咁組唔夠11.3萬血
不過大佬個關開橘右+槍騎+vergil buff 應該可以2回合殺

想問下木輕減係未用mp買個啲都得

睇你用咩隊

得
但係木輕減%少啲

終於磨完

有無人有學園大蛇繼偵探借比小弟

FD子茂茂裝宙斯蛋龍+3個大木減傷
呢隊除左機操士之外全部食大木減傷覺
木應該擋得哂
光好似擋得42%
見光天會死架喎

恭喜晒

派石叫醒我ok?

OJ

想乞粒5071希石
有無巴打可以換

巴打可唔可以吉埋你
剛剛加左

求偵探學園大蛇
287361150

好耐冇試過咁熱鬧

感謝

有冇人可以借隻光魔女豪鬼黎用

呢幾日搞掂修羅
等同免費送3百幾蚊俾你梗係啦

想問下個Sx章點打先可以快啲攞到 淨係打哂咁多裏關已經想死

磨成甩鐘先過到 可一不可再

十八層會轉啲毒珠？頂到咩

4萬令血減42%打 3萬5左右， 夠啦

盡量留返啲毒珠係佢轉出嚟個行

水魔女點打尾王 一打到50血下就木屬-50攻但係好難一野打死佢

179 072 721
長掛豪鬼武茂茂
要既自便

呢隻一封覺就收海魔女皮
槍騎都只係救到1次
要速戰速決 姐係要橘右京

唔係呢隊要sx章都唔發現自己裏關未清

咁樣組有冇問題？

轉珠教室真係on9

我諗3倍都打唔入...

一take pass

150616835 親友位換三個木減傷

我覺得你隻茂茂應該放頭，
之後夾人地隻茂茂豪鬼裝 or 光魔女豪鬼裝

屌你個臭閪 頭先打到水機械人太開心
唔記得開轉屬 死撚咗要重新打過

打唔入係因為佢剋屬，如果轉火屬+3倍一定扣到1半
尤奇呢隻係惡TYPE VERGIL都打柒佢

我買隻濕破龍代替算了

無剛帝龍希石

Sor應該有8-9億 一半應該難d

啱啱用哂2隻 幫唔到你

磨完了 95石

我連金屬龍進赫拉都冇

咁ok?

tnx師兄 我試下用cool奇果隊

慘

有無人知尾王幾時先會發嬲？次次幾回合就發嬲，好易死

下晝磨到依加終於磨撚完

點解95石

山本咁鬼多廢話
真係驚人升太高rank咩

終於過撚左
打到傻

好似係第5回合之後

唔預人倍到經打

打落木屬
就算打21億都好似扣到得一億
蘋果刀真係神器

有無繼左火加珠5761 既訓魔女加好友？

應該係85先啱

只求磨過一次 啲綠豆同宙斯蛋唔升技得唔得

273703558
求重力茂茂

人人都有10石派，所以95石都岩

可以 不過磨到天光

如果轉屬果隻火機跳左二技都未儲到宙斯技點搞

用左個二技再儲過轉屬技

開左隻火機操2技佢
之後再磨15TURN儲番

謝CHING, 有排磨

總之入下一層嗰陣唔好跳起咗二技就得

正 咁就85石

依加拎左石好似好爽 不過更新完應該用唔到磨隊了

唔駛課我英了

原來我都唔係磨左好耐
中間去沖涼買飯食都只係兩個鐘
外加好多唔記得洗技

死撚屌

應該磨到，但唔可以雙茂茂

就爆

快到

人氣轉珠game

眉狗人人愛

修羅幻界打咩出?
平時無打開極限

有冇升爆技

助攻